大家覺得Mingjai點？

以前會講政治野 紅左後半入左娛樂圈 簽左經理人收25萬月薪就好少再出片 就連雨革都無表態過 到無糧出果單野之後就好好似死死氣咁拍返YouTube 仲兩三日一片
利申先 覺得佢d片好高質

佢係我睇過既香港YouTuber 覺得最高質

咁鳩叻你又唔拍

唔係一直都仲有出旅遊片咩
不過佢呢排應該都忙 前排有個咩導演班又要搞結婚

真